(不)入中大的5大原因 條路自己揀...

1.中大個名臭左 畢業生冇得當做跳板去IVY League

2.著soc tee周在街俾人當疑犯拉

3.無得再同美國名校商學院 Exchange 剩番歐洲間Copenhagen 同大陸間ceibs

4.大陸公司問你藍唔藍 國際公司唔敢請

5.大家想知再講